[戰略大師] 燒山: 香港最少要有一個組織, 一個領袖, 去帶領香港爭取民主

平時雖然柒, 不過今次我認同
因為香港人跟本唔撚識自己香港自己救, 冇領袖帶撚住就變撚晒做遊雲野鬼
不過個人覺得個領袖一撚定唔係品客囉

我認為年輕世代最有潛力喺梁天琦，論述能力強、有一定程度號召力。

不過依加已經收左皮就如同流星般只閃耀一剎那

民主黨

ein Volk ein Reich ein Führer?

當年有司徒華，咪比人收左皮

原來應該係梁天琦
不過佢自己玩死左自己
痴埋去青政 又聽黃台仰9up
唉

係司徒華自己晚節不保

帶撚住全香港做大中華膠

唔係領袖嘅問題 係支持者嘅問題
反共力量分歧太大不共戴天 冇可能有一個人真係帶領到群眾
假設眾志吹得晒黃絲 你又會唔會聽佢枝笛
我會

老老實實 當初佢痴熱狗既話結果都係一樣
青政低質 熱狗都不惶多讓

帶領香港人支持民主回歸
諗起都想嘔

問題係而家個勢好難再出現呢類組織
中共只容許民主黨之流存在

客觀講雙學做過短暫嘅巔峰
去到今日幾乎冇可能出現到帶得晒群眾嘅領袖
眾志同東九毒滔都叫係主和派睇下點啦

只係班政治人物唔放下個人利益，就唔會有統一嘅領袖，
班泛民成日話團結，但我唔信無個別人士搵打手搞同路人。

真係團結就唔會有咁多支旗啦

其實唔係唔要大台，係唔要班亂咁屈人係鬼、霸佔話語權嘅仆街做大台啫

無錯, 民主黨大台係要拆
但上位既呢班人又無咁既智慧去領導
群眾又對呢班人無信任

燒山係咪預言有政黨 將會瓦解？

痴熱狗仲衰多一萬倍
唔只無左光環
直頭比人攞埋去幫某隻老妖續命添